醫院柯唔到尿

話說我爆肺要插喉，唔落得床。柯尿要用鴨仔，但好難先柯得出。屎又無。有無ching同我一樣。點算

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

搵姑娘幫你插尿喉同括屎

尿喉等緊你

飲多啲水再過多陣應該得架啦

痴線，尿喉痛死。咁後生就要插

你望到枝喉就會嚇到柯出嚟

當係人生嘅經歷

見隔離個阿伯好快搞掂。就覺得自己好廢

你係咪飲水少

插插下扯旗點算

坐係床邊痾

drink ten glasses of water per day. It works wonders for your health

可能sm底見到依d刑具會扯

男人一插就係
好快搞掂
唔使驚

叫陳肇始幫你啦

正常
之前爆肺個護士話再屙唔出就要插尿喉
我屙左成分鐘慢慢滴D尿比佢

要穿過碌鳩，點一插就係

諗起都鳩縮